反送中受傷被捕者人道支援基金 出聲未？

等人搵你地先行動？自己唔可以主動搵被捕人士？唔出聲明？

我無嘢講

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無野講

我無嘢講。

我冇野講
唔簽任何文件

我無野講
唔好答我唔知
係我無野講

如果全部71被捕人士都請資深大狀，個基金好快燒晒

你又知冇搵？

我冇野講

而家有千幾萬，我想請吳海而，余若尾，梁加杰